自殘有什麼好？

心靈上的人缺陷？
自我懊惱？
痛苦證明自我的存在？

ps第一次自殘 表示有輕微快感 但大體覺得自己中二

自殘使我快樂

有咩唔好

你問下自己點解有快感

肉痛好過心痛

唔建議自殘

自殘完之後成個人平靜好多
雖然都好頹但起碼無咁痛苦

我唔會judge人自殘
曾經自殘過
明白嘅人會覺得個一個moment嘅灑脫
唔明白嘅人覺得你attention seeker
不過最煩係自殘完之後唔知點樣唔比人發現

唔使諗有咩好㗎
你覺得爽覺得開心就已經足夠㗎啦